10月中曼谷招旅伴

暫定19-23獨遊
我係絲打 如有絲打想去可以share 房訓
巴打就一齊去飲飲食食吧😎

住邊？

siam附近掛
重睇緊～

我16號飛曼谷 24號翻香港

你今次去打算去邊玩

去佢個safari同四圍影下相、順便去下gogobar

曼谷好悶

岩岩去完 一個人住青旅 搵到旅伴

絲打係曼谷會唔會搭巴士？
真係平過程程坐的士好多
又係一種當地體驗
推薦呢個巴士app

搭電單車都好有體驗個個都車王咁款

上次去係的士加鐵

啱啱翻

我係巴打 可join? 性別平等

約埋去玩囉
我唔想日日係酒店游水😂😂

巴打過黎同我share房

晚上一齊去nana gogobar!

我間酒店就係nana個條街

😂😂😂
你2個唔好執番梘呀

女入唔入得去😂😂

我住asok

到時一齊食下野，行下夜市

巴打我可以同你share?

入得 我地帶你去拜師😂

入面係咪有人妖睇🤣🤣

你幾時去？

曼谷揸電單車真係好重要因為塞得太勁
落巴士要行返三條線先到行人路

近既我全部選擇搭電單車 又平又快又刺激

ladyboy版明日花都有

十月頭去
有無巴打join埋一齊玩

幾號去？睇下可唔可以同前面幾位巴打group埋

4號夜機去
8號走

無緣相會.我16號晚先落地

人在曼谷中，無想中好玩，好多條街行過好臭

大家報日子吧

我係想平平地去輕鬆下haha
我見有個新商場

我想穩人分擔下d飯錢

雖然bkk食野唔貴
但我明的

有無咩plan? 一個無聊想去旅去

Plan 緊 10月4夜機飛 8號翻 單拖快閃順便當儲下miles

我上次睇3日2夜
有個人工滑水
有無興趣？

巴打獨遊？
我坐ek去
成十一點尾先落機

係啊 我應該坐CX Asia miles 做緊儲分 promotion

wooooo
明明就要罷搭！

無睇過
不過我唔識游水

人工浪黎
浸唔死

有無諗住去邊玩
可以一齊食個飯

時間好d呀嗎

冇啊，諗住hea行hea食，純粹漫無目的咁去一次旅行

10月16-24期間有興趣一齊四圍行下既加tg：

巴打 幾號出發？

11月尾 曼谷

未買機票 為左你 我可以即買

嘩...🥺🥺🥺

😢😢😢我自己都喊左幾日

🤣🤣🤣🤣🤣

各位團友
出機票啦我
10月19去 23回
你地都係呢幾日去曼谷就搵我啦

最後買左未haha

出左機票未呀

最尾比班frd 說左去探索越南🇻🇳 希望下次有機會再同你地同遊啦 反正我成日都一個人出走

曼谷已經去到好悶

打算一個人去 我係巴打 正正常常
剛4年半分手 工都無左 個個星期都有去做曱由 好累

玩得開心d啦

平價休閒之選

加油巴打

絲打有無興趣改去日本行幾日?

利申: 絲

巴想去

越南仲好 又近又平 峴港機場離市區十分鐘 問你死味

絲打u too ! 有冇興趣開個獨遊group搵旅伴？

可惜我已買機票

下次下次

報名先, 我18/10去, 21/10 返

plan左行程未？

無plan過喎, 隨意啦...

我好想搵伴陪玩人造衝浪

上遊輪都有得玩啦

有無 details 睇下 有興趣
Tg條link唔 work
利申：巴

This ok ?? 近我酒店

.....又關遊輪咩事？

就是這個！

樓下有link

ps link ok la

ok, lets go

應機呀

你最後應該叫唔到人haha

咁我唯有獨自去度假

日子唔岩
不過我見佢格離就係日式溫泉
玩完去浸應該ok

本身我都係月頭架
公司有野做唔俾人請假....

衝浪我小命不保陪你去睇你表演

比你tg我

有冇11月or 12月既

十一月十三至十八

2020 1 月先去

曼谷only?